大家小心見到中二聞臀石房友同高拍飛

大家小心見到中二聞臀石房友同高拍飛係屯公準備攪事！